邊到有港隊打氣tee買？

尋晚去排得返XS 唔啱碼 有冇巴打知道岀面邊到有得買？

油塘？

機場

機場T2有專門店

葵廣大把

好

入唔到

邊間

搭單問 邊到有港隊頸巾/毛巾買

推

足總官網好似有

買波衫
咪撚買爛鳩tee

機場入唔到，我同保安講我要入去撐港足買嘢，佢話非工作人員及旅客不可內進。

去油塘啦

運動場連商場 天橋個邊貢茶對面

邊個位？

港島既話
北角和富Nike有

港隊個yahoo shop睇下